有無諗過點解無單車隊或電單車隊

會方便流動，好似以前天安門一樣個個有單車

我知大家好撚嬲, 因為我地冇清算黨鐵先搞到今日咁, 但係要記得今日要去春袋報仇, 黨鐵黎緊一齊再清算！香港人加油

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

好似唔錯 但條路多人會唔會入唔到去

全民跳閘運動
香港人，可以應承我嗎？

送物資會唔會更有效率